我最喜愛男歌手—古天樂

佢係咪講左句屌

我都聽到

幾多秒

屌～～黎 唱囉

全部變哂古天樂tone

本身唔想唱
點知爆左粗
唯用唱歌黎蓋過翻爆粗件事

4分04

佢屌左出聲

但之面聽得出佢真係好愛香港

來回睇左幾次，古講野真係感動到人

佢都講自己約好多歌手食飯 想了解樂壇
算有心啦

牽～～～掛

認真 佢幫樂壇影壇出左好多力
以佢今時地位加身家
根本可以unun 腳關人撚事

淨係韓國都食左香港一大半